提提巴打：呢個世界已經發明左「人工陰道」、「人工胸部」、「人工變聲」、「切喉核技術」

仲有女性荷爾蒙藥。
外表上，變性人可以比女人更女人。

變性人可以更男性性交，還有快感，
但不能生子生女。

rip

重點係咩

post錯台?

建議各位毒撚盡快變性
揸自己對波取悅自己

有些巴打已中招

澳洲男與年長5歲女友拍拖9個月驚知對方是變性人

Blocked 你撐藍都咪撚咁明顯啦

仲有加拿芬道呀

9個月都發現唔到,即係同真女人冇分別,照去可也

Errrr

FF 不了